打online game有冇人諗過用弓箭？

又夠range, 又可以加布變火箭.

冇練開好難用

冇計喇 火又容易tk. 咁有人識整尖竹加鐵片做長茅 打怪都得 好似press K 入武器店買到釘槍（裝修）. 都冇人諗過既. 我話隻game呀

好似以前咁
萬箭齊發
以量取勝

(極重要! 戰局逆轉!!!) 戰術POST - 長距離索敵系統

我既諗法係班哥布林啲甲咁硬又聲稱防刺穿又乜又柒. 要遠距離真係只有咁. 弓或者釘槍夠做

我諗起有套動畫入面有個四眼肥宅毒用釘槍打喪屍

Btw 釘槍難控用易tk 而且有射程短冇乜距離優勢 用翻近戰武好撚過

利申 講緊killing floor

釘槍我諗住近戰穿甲㗎喎.long range唔夠力. 好似係. 我講緊渣古

主要係可以遠距離點火 如果識用

我講緊草船借箭 ：0）

渣古玩開人海戰術 混戰途中用仲易tk
除非你係紅色有角嗰部渣古可以單拖埋到身咁就唔同講法啦

利申 高達迷

我地太多detail位未develop矖.真係可以諗下顏料/油漆/火水做水球扔.

火燃燒係需要燃料 射唔中燃料好快會熄

講緊赤壁之戰

10:00-12:00

邊到搵咁多把又唔俾人周

一人做一把自己帶
但弓太長，拎出街係大問題

嗱都話有用